多唔多人wifi 放自己則邊

會唔會好似生cancer

WIFI 會透牆, 不如你手機Search 下有幾多wifi 名
點都避唔到

納米樓咪食幾十隻router

你電話係咪唔用wifi

唔放則邊收得唔好架

唔用都會硬食

膽心天台or對面樓支發射站好過啦

我仲要放高佢，好近個頭

咁你咪撚用囉